[月供股票] 2019年5月(7) 問定唔問 睇完#1先好問

中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

追完post先問好嗎？
再問手續費就屌老母

榮譽會員:間諜巴打(教大家月供2800), 朱千雪讓我哭巴打
月供po狗鐵主席: i-vtec （尚欠每人50加1股2388）

Photo credit: 消委會

新手知識：
問：咩叫月供股票？
答：每月用你指定既金額，購買你指定既股票。
例：你set左月供$2000盈富、$2000騰訊、$2000匯豐，假設你用中銀黎做月供，會係每月既第十一日買入。假設盈富個日係$20一股，你會買到100股，騰訊係$201一股，你會買到9股，即$1809，銀行只會扣你$1809。

問：月供股票有咩好？
答：
1）低入場費：如果你睇好騰訊，但佢一手要大約兩萬蚊，但你冇咁多錢，月供就幫到你。你可以每月$5000咁供。
2）平均成本：假設騰訊三個月既價係：$170、$180、$190，你同樣都係月供$5000，係第一個月你會買到29股，第二個月買到27股，第三個月買到26股，變相平個陣買多啲，貴個陣買小啲。個平均買入價會係$15000/(29+27+26)=$182.9。
3）減低心理因素：由於每月都係指定個日入貨，我地唔需要睇價入，平時好多時會見佢貴，冇入到，點知就升到咩咁。

問：啲碎股點算好？有冇息收？
答：係有息收的，唔需要草夠一手先有。至於會唔會賣唔出？中銀就承諾可以以正價沽出碎股，所以唔洗擔心。

問：用邊間？收費如何？
答：主要都係推介呢兩間：中銀，一通。

中銀：可以用信用卡供，容易周轉，仲儲埋積分。
每個月$50，已包收息費、存倉、買入。除咗賣貨有其他收費，基本上可以話係全包價包撚哂，更可以以正價沽出碎股。(沽出照正常收費，詳情可以睇番收費表）

一通：所有交易都係$5，收息每次$5。如果你月供3隻，每月就係$15。（有錯請補充，因為我用中銀的）

問：有咩記數app?
答：Ticker。非常清晰咁記錄你既交易同會自動幫你計你個平均買入價。

問：比較受歡迎既月供選擇？
答：盈富基金、騰訊、匯豐、建行、港鐵、煤氣、電能、港燈、領展。

問：中銀幾號扣數，買入？
答：每月第十一日買入，第十日扣數，如果撞正非交易日，會順延。例如，十號係星期六，咁會下星期一先扣數，星期二買入，星期三出statement。

問：mark數入唔入50好？
答：請自行決定。

問：新手開始月供，想供$xxxxx 供咩好？/ 新手開始月供，供xxx定供xxx好？
答：你供比我？

問：中銀ebanking邊到睇買入價？
答：電子結單->證券交易

問：點解仲未扣數/入數？
答：出左statement都見唔到既話，請自行與中銀職員聯絡。

問：點解揀唔到用信用卡供？
答：上ebanking >個人設定 揀番張信用卡出黎。

講住咁多先，其他留待其他巴絲補充

一通幾錢一個月？收息點計手續費？聽講個SYSTEM成日壞？會唔會買唔到貨？
邊間股票多選擇啲？
渣打免佣好似抵啲？
匯豐長期免手續費，唔係仲平咩？
呢排見南商做緊優惠？有無巴打知詳情？
買夠10萬轉返去銀行得唔得？有存款保障？
之後射去中銀收幾錢？中銀係咪免手續費？
真係全免？
中銀信用卡供股可以儲積分？我上網搵唔到嘅？
中銀信用卡嗰邊未見扣數？有無巴打扣咗？
但今日開咗張信用卡，今個月都會轉到用信用卡扣數？
開戶要帶咩文件？
月供用邊間最平
中銀用邊張信用卡供有優惠
用一通定中銀供抵啲
而家咁貴 月供係唔係好唔抵
遲啲股市跌 月供係唔係好危險
隻股票唔會郁 月供係唔係賺唔到錢
中銀月供 點樣睇到買入平均價

有以上問題？有個懶人包可以答到你
伸手黨懶人包Link:

再唔係就...
中銀個人客戶服務熱線 +852 3988 2388
投資服務熱線 +852 3988 2688

此post純屬討論，並不為任何投資決策負責。

月供po港鐵主席ok-i笑話幾則:

3仔準備加價

留名。

留名不留股

新手留名

新手報到

供左3個月留名

中銀點開戶？

直接去分行最簡單

安心d 去總行

返中國開戶最可靠

呢個好笑

你好笑D

新post 留名

留名 2018年開始供3 823既

lm

咁龔蛇feel既

根本就係跟住佢d說辭黎打
自己未開始月供果陣都係睇佢啲文先決定月供，睇佢up下啲價值投資既野

個個人都中過一兩次伏

果陣明明我fb都冇科勞佢果啲page
唔知點解會彈出黎
一睇就覺得好似幾有道理咁

唔明點解覺得中伏?佢推介親都係d比較穩健同優質股，唔會俾埋d無喱頭股票建議，同埋叫人唔好短炒睇長線，覺得對新手灌輸呢d概念幾好

只能夠講市場有更好嘅選擇
唔係只係得龔蛇介紹嘅2800

納入月供考慮範圍先

咁事實上2800又岩少少短炒feel咁
覺得龔成咁介紹不無道理既
屌細力啲

你地用咩方法供美國etf

主席 屌你老母

中銀有咩？

我幅圖又係blur咗啲嘅

每月加供推介

1-2月 // 電能實業 ，領展
3月 // 領展
4-5月 // 中電，領展
6月 // 長實 ，長江基建，領展

領展每個月都要加供

我想問你地供緊幾多隻
而家手上供緊3 66 823 每隻4000 想供多兩隻 1299 6823 點睇

你每隻4000分少少去1299, 6823無咩問題啊

明智

270 778 939 11 12 sure win

好圖要分享

奶奶好勁 1000倍痴撚線

其實點解2800升唔起？
明明香港同中國經濟同GDP發展都快過美國好多

叫我?

召喚成功

你成年咁睇梗係啦
2008年條下降線你自己都有眼見 根本係2008年都插左好多 只不過有回升

2008 中電最高$70 最低$40
明明就大插左

1000%=1000倍

啱啱問左牛牛客服
ADR可以正常收息,一樣計港股收費

佢介紹1211真係累人不淺呀

270咁鬼高p/e

sor 自膠打錯

咁你有無用東江水?

得啦，知你唔用東江水，知主席係潮D，要用強水洗屎眼，洗完屎眼跟手用屎水沖涼阿麻

消息：西鐵屯門南延線擬增屯門泳池站 上蓋供港鐵發展住宅

on9

而家好難搵隻公用股仲好平。2仔都成17倍pe，3仔就更加跨
270核心盈利同派息都年年升。有3.5厘算係咁

供美股一定供增長股喇 供收息既話港股算喇
美股收成3成息稅 當然條數滾大左 就好唔抵

恆生大爆作
E banking 好似死ser

大家抽唔抽太興

唔好睇10年咁短，種樹係睇3代既親情

好彩未開市，如果唔係股價分分鐘變0

留比個孫

趁呢排有反彈我都決定棄坑啦轉去支持四叔

講到好似變咗渣兜咁

理財Campus：港版「股息貴族」大檢閱

買啦買啦
學人盲買收息啦

退左休先來支持

留名 每月都上演既 見升就供 見跌就沽

市民始終要繼續乘搭港鐵。

趺呀

中電股災呀 走鬼呀

電仔日日跌
早知買煤仔好過

仲係9字頭

呢排跌到咁，大家ticker回報仲有幾多
分享下乜倉

有早知無主席

將會下期加入

師父月供股票錦囊

供爆list

斷供list

跟住佢供十年八年，會同師父財富相同

sor，貼錯post

岩呀 你無錯

肯定無貼錯, 有cfu無窮人

沈門
堅信大師月供股票錦囊

跟師父供咗50萬，得番25萬，咩嘢玩法

1038同1113同1 D業務好似一樣咁

而家就係考驗緊你堅唔堅持到，當初點解揀1038？

得返25萬係因為唔識解讀cfu嘅意思

所以咪會同師父財富相同

V巴
不過第一頁已貼左了

12 最大問題本身最重倉係煤氣 其實16都有考慮不過似收息股多 業務變左租務為主

2仔好屎
玩咁耐蝕72蚊
供煤氣好過

各位講開發現自己都有需要供埋佢
決定供埋1113，唯有之後食少啲出少啲街
氹緊老母買翻一兩手放係屋企

月供未呀 我驚到時升番

2隻都供囉
i巴大把錢啦

唉聽啤巴講供煤仔 恆仔好過

跟左供2382 點算好

823就快業績 下個月又供貴貨

師父同船、錢如噴泉

希望係咁，good luck

幾個月前都叫你供啦
如果供咗帳面賺到笑啦

2018 2382

如果個個月都要有變
我岩岩開始月供又每個月供得2-3000蚊
一年後咪每隻都得幾十股? 永遠都冇一手

咁繼續供2382 咪得

好忙好忙

加油台灣巴

停供中資妖股

我都成日俾人負皮
完全唔知點解
我講嗰啲明明都好多人有買

巴打終於拋棄中資喇
一齊只供港資

沈門樓主到訪月供post

即刻轉供大師停供嘅股先

張圖係咪倒轉左

入左

巴打你咁就有就不知喇, V巴肯定無寫錯/擺錯

啱
佢參透唔到師傅嘅理論

巴打係定額/定股咁供？

11終於捱唔住了
穿咗$200

坐緊4亳

今日都係買唔到1113

今日個價除完都重有43樓上,落番40好似難D喎

睇下除完會唔會回返小小40邊我都想入

聽日就知3仔除淨完係咩價 好緊張

17.34

sorry, 係17.37

呢個係開市價姐

擺幾日先會回架

跑贏恆指既感覺真好

再除淨D數入定TICKER呃自己

入EXCEL, 5隻股都入定

唔買中資包你日日跑贏

好心急月供 驚2382會升番

十送一，股票應該係除1.1，定係乘0.9

兩個都唔係

乘10再除11

基本野黎

除1.1

乘10除11咪即係除1.1

頭3隻係長和系。12係恒基系。
我就唔會揀晒長和系。
1113撞12都係地產類。
1持有1038。

最後結論係1搭12

表示爆了

[url]收埋買咪幾好[/url]

暴跌

爆了

當然4叔最好。李超人不了

兩個加埋 成個hk 玩囇

供緊5號

不了

供緊2382 係唔係好大志？

無 我信大師。大師講既野要睇長期既

2382蝕緊幾多

823 $2000就快供夠一手
岩岩FG出糧夠錢加多隻3

大家會留人工幾多%玩月供？

99%

【四叔退任】最成功收購 煤氣6億變3000億

唔通供700 2018呢d妖股

科技設備不了

沖涼已除淨 密切留意動向

你恐懼時我貪婪

千幾姐 濕濕碎

個人認為就唔會
同一個資產可以分幾年同系公司賣出買入
同一條數可以為賣方同買方製造正面嘅消息
咁樣玩有排玩

煤氣幾時有得揀公司行動？

都唔係以股代息

唔使揀！
例如你而家有1000股煤氣，
到派息嗰日，
你會有100紅股＋$230 （未扣收股息手續費）

多謝大大無私解答

如果係中銀 月供 紅股會入落第2個倉 再收你存倉費？

紅股入返你個中銀月供倉，唔會有存倉費

咁如果以股代息果d呢？？

應該唔會掛 呢啲係派息喎
我估佢只限於你自己另外一手手買喎！
因為都冇聽呢度啲中銀巴打講呢啲咁誇張嘅野！
𣎴過我就唔係用中銀嘅

有沒有人有留意十年期係咁跌

confirm 唔會
以股代息
十送一紅股都會落返月供倉

其實照同一個logic
只要係月供倉股票派息就入月供倉
你以股代息只係另外一種選擇
即人地揀咗收現金 你就揀收股份
所以都肯定係入月供倉

係無得揀

傳太興明日起招股 入場費為3838元

據外電引述銷售文件披露，以冰鎮奶茶及港式燒味聞名的太興集團，將於明日起招股，擬發售2.5億股，招股價介乎2.8至3.8元，集資最多約9.5億元，以每手1000股計算，入場費為3838.29元，獨家保薦人是交銀國際。
公司計劃在6月13日掛牌。

民生股

All in

你抽嗎？
致富有優惠喎！

我抽你比

月供倉股數夠哂一手
咁仍然係月供定變一手？

個人覺得太興早餐，飯
太快勃同太快樂好d

你個名

太興早餐炒蛋好好食

你供咁少

太興太貴了
但茶木有冇計入去?

有 茶木d女侍應

圖定老母
茶木好似冇以前咁多人食 以前排長龍

會究極進化做一手 詳情參考下面示範

新手留名

另外冇人用個價

又到問ticker點入十送一時間

3仔月供日會去返19蚊

點入

痴撚線，搞乜d問題咁撚低質

都未派, 派到手先入

請問煤氣以股代息點樣整?
中銀月供倉公司行動唔見有

打電話去中銀問

我想睇寵物小精靈進化多d

搵煤氣公司職員上門check下
條煤氣o候有冇塞到

快走 最後逃生門

再唔走，就大獲

你個野壞左

竟然第一個負皮

中銀會upgrade你。detail打去cs問，唔upgrade屌到佢upgrade

究竟最後3定12跌幅大啲呢

點會無，打去中銀cs問下啦

今日3仔係咪除淨

係
3&12

17蚊 股災

股災呀

加油呀3仔!!
上呀

823唔係27除淨 點解仲未有消息

真係笑到有腹肌

月供供夠一手係一手定仲係月供

煤氣以股代息邊度揀

代表股災
我地恆指25000見

3特價時段完咗？

跌到15 掃貨

個市咁亂，都未必跌得咁低

我樂觀d 15.5-16 先叫醒我

有冇可能

12 趺緊正

入去求其禁下咪知點入囉屌

跌到咁 唔玩啦

12 個個等十送一先沽，真係天才

1929

之後又成手碎股為咩要沽

今日買3仔仲有冇10送1?

當然冇

有，cut off到今日收市，少有地特價快d all in

有，去到派息之前都有 快d 入 我都入左五手

2500025000

12

真係有啲咁既人，有個同事買完939，話除淨就放哂佢，我問佢做咩唔除淨前一兩日就放，反正個價一樣

Btw 我無資格懷疑佢，人地揸住40000股5仔，200000股 386，收息都廿幾萬一年

再之後仲平

咁應該要點做，除淨前沽晒佢

唔玩了
轉玩中國稀土同太興了

接飛刀

12

下月大平賣

轉玩主席對腳

除淨放=價低左=印花稅同佣之類會平啲

月供輸 打牛工 逼豬欄車
人生完

數神 計到盡

你揸車返工邊洗迫豬欄

咪爆大獲

27 個價好抵屌

270東江水好d

是，正路唔想keep 碎股就昨日賣晒，今日再入番當賺左紅股同息

強水洗屎眼好d

5號仍然不動如山, 佩服

16

供緊66 823 , 冇供3同12
今日除淨完想入, 唔知買邊個好
想買黎壓下倉

想入1手煤氣
定等佢開始升先買

即係我個兩個step 係岩?

跟住大市跌喎

點先知佢開始升
升個陣買，又怕唔怕買貴左

咪又係64-66蚊

好想加供3/12 但去到月供日跟劇本會升

破頂先買

都係

隔黎po尋日先燈完65鑽石能量底

不過今日唔知邊位巴打大手入左三十幾萬股5號

63就應該係

月供 2388 定 5 號

點選擇好？

我供緊2388

再見27000

香港人d mpf
揀哂恆指基金rip

823大跌

兩間銀行都印銀紙
5號仔派息 高d

2388 有咩吸引力？🙈 可唔可以講下

唔跌點入貨

本身想轉 懶冇做到 係咪贏左？

3號仔咩事

琴晚轉哂去利息基金
低增長低回報
起碼唔蝕先

玩得月供 點會all in港囡

MPF咪即係月供，同月供2800一樣

咪笑人喇 人地新手黎

永明好少選擇

但有好多隻款揀
有債券，日本股票，國際股票
同埋佢一次買入好少少少

每月固定劇本

準備買入

未喺ticker入過紅股 驚入錯 但又唔敢問你地撚樣 實俾你地屌

咁諗我地...明明大家都好nice

有冇人都有用中銀供12號仔
點解今個月佢既買入價係47蚊
高市價幾蚊

唔啦 mpf呢d 一年收番百零蚊息算啦

告佢啦 咁都得

唔緊要 比人屌一次
又唔洗錢又學到野

即管問

你真係唔識嫁喎
中銀不嬲呃鳩我地啦 之前咪又巴打話告中銀囉

12號52周最高先46.4
中銀幫我用47.4入
係咪傻q左

痴撚線公司,去金管局投訴

好慘
快啲打去問

咁過份，你唔講真係唔知

最高45.227咋
中銀都呃得人耐,今次比你捉到,告佢賠都賠死呀

係中銀排緊櫃位過數
有冇咩月供問題想問
幫你地問埋

你追返以前啲post咪得

我記得遊雲巴之前唔係咁

用匯豐卡供

見你地咁熱情 咁我即管問下喇
係唔係入落股份股利果到

Cls

我反而想知你邊度check到52週最高係46.4

比你地影響左

入完就算set 左6月13日過戶，條大數都唔啱，入左個ticker直接加左上去

其實今日既煤氣/恒地 已經跌多過 10%啦

頂住啊 3仔 12
唔好升啊

有無人中銀有時會月供多過2萬

幫手問下個櫃位職員,佢自己買左邊隻

$16 3號 可以嗎

823股災

唔止823啦
隻隻都大跌

港股跌又快過人
升又慢過人

港股市場永遠係大戶提款機

今日銀行股跑贏一眾公用股
5 11 939 2388 3968 3988

派特息係利好咩？硬係覺得係利淡
買得823既期望係博佢快速增長
利潤增速帶動派息增速
但派左特別息就意味增速減慢
咁點解仲要持有823? 換馬其他增速無咁快既REITS唔好？

如果上個月新供 恭喜哂
已經蝕緊錢 對股票有陰影

供股唔會只係睇一兩個月股

講姐 你地夠日日mon
我就3個月mon一次

供股應該唔洗成日睇先係，日日mon住我不如去炒股

諗緊$2000供落2388定1299好

冇感覺
一日未到月供日一日未知咩事
939沉左咁耐終於有啲起色

後生仔緊係供小米

巴打講漏左鐵塔呀

冇用致富
70幾倍PE太誇張

等多幾日先跌好唔好？

個勢似會升...

新手打算6月加入月供行列
供$7000
$2000 港鐵
$2000領展
$2000盈富
$1000 供003

師兄們有咩睇法

$7000 all in 788

個組合麻麻地

知你日日都mon住睇下幾時無強水買

有冇咩建議，唸住公用股香港仲有人住都實冇死
2800真係咁差？新手唔太識

唸住供番5-7年，長供當儲錢

長供一定係鐵塔+小米，後生增長組合

2382 呢隻妖股 妖味十足

大陸股驚唔驚

黎呢度首先學認user name. 唔係好易中伏
2800扔左佢。其他ok。保守既果2k揀下778，435，2

想問中銀月供d派息會派落邊到？

如果想要增長型有咩好既選擇

信箱

勁過的士佬

緊急求救🆘 我隻2020俾沽空機構追擊 我屌你老母

你等我差唔多月供先追擊喇 屌你

經濟差無人買鞋

11，12，1113是旦一隻好似都簡得過？

12 落返40 即入2手孝敬4叔

REITS可以派特息？
不過唔派特息，之前guarantee 做回購既錢唔知點用就真

派俾我

抵

轉買周大福保值避險？

唔買野派出去好似唔係好事喎

但你幫人挽

都ok. 好過2800 啦自己做下功課先

佢PB>1。派出去真係無乜意思

2020時不時俾人追擊
之前有次話佢做假數
沽完咪又大升返上來

咁多人買不死鳥驚閪

爬左文，1113 宜家個價都幾抵入
咁就打算
$2000 港鐵
$2000 領展
$2000 1113
$1000 003

供番三五七年

增長型一定係主席都推既鐵塔

李嘉誠退落黎, 係時候到李家成發威了

無擔心過 希望快d月供

銀行股黎講 恆生最好？每年都增派息

2388都有

2388 VS 11 呢個TOPIC已經講到爛哂

真，WHY NOT BOTH

D管理費貴唔貴

有。要打電話落

個市係咪仲會有排跌

大貓好似手續費低

就快逃犯大追捕

逃犯條例 伊朗油輪
嚟緊十幾日好多事

6絕完 6月尾習特可能見面 到時可能又放好消息 時間岩岩好

真心想知，可唔可以幫手問

想問問用hsbc供3仔 點解睇唔到派紅股記錄既
供左9個月

【打工皇帝】罕見！霍建寧連續3日增持長和 涉資近2600萬元

幫下手支持下股價姐 幾千萬算係咩

岩又做左功課，如果組合轉一轉
$2000 港鐵
$2000 領展
$1500 恆生
$1500 1113
咁係咪仲好？

都係大路野不過我自己唔鐘意長和系。誠哥d仔硬係覺得唔會對股東好好。 純個人喜好
穩穩定定都ok ge

Both. 公用同reits揀四叔，地產揀新地

1.x% 真係好貴

新手唔敢玩太偏

12最正係多農地同多現金。年年加派息係正。10送1其實又唔係好大意義
我係驚佢d仔廢多d

10送1 拆細易入場d 好重要

跟i巴玩

GUN

新手表示All in港鐵

致富月供不嬲做得好。又多股選

我有個戶4皮頭
滾左都無一年
宜家4皮尾

不過拎唔到出來,當虛擬基金戶口玩
太多香港人無研究,ALL IN哂香港恆指

睇完師兄討論
2000 港鐵
2000 領展
1500 恆生
1500 恆地

咁又點睇
長遠好似又有增長又有息收

點解冇人供17

有呀
有人入過excel

17往績麻麻。有d財技，以前成日供股
唔太信得過。又唔係無其他選擇
不過我有佢隻659

大家排 是否 12>16>1113>17?

你竟然搵16同呢3個比.....

有咩問題 求解

659就快跌到15

長建

李嘉誠家族的“睡後收入”，真是讓人羨慕。

英國每日郵報最新調查顯示，李嘉誠家族所持有的英國水務、能源、鐵路等民生基建公司，在過去兩年中取得了26億英鎊的稅前收入。

李嘉誠家族從中獲得了10億英鎊的分紅（dividend），占到總收入的近40%。

這意味著，只要英國人繼續用水、用電、坐火車，李嘉誠家族就會得到源源不斷的“睡後收入”，而且比例還相當高。

今個月開始供1299
巧抵屌

手持003，823，700，差不多28萬貨，黎緊想供多兩隻，1299同2388如何？

10億英鎊股息

推一推先

Btw 長和同長實都跌到仆街，入唔入得過？個價都幾吸引

種樹

種番三五七年，誠仔家族點都唔會冧掛

All in 長實系

入就入1號仔啦

人地唔冧
唔代表你唔會唔蝕錢

長遠黎講點都升得番？宜家個價有d低

問題創意分十足

搞到想加多$2000供1號仔種樹

唔洗咁多地產股

人地同你買既野都係一樣炸

恆地/領展是旦一隻轉1號仔？
恆地領展個價都幾高
反而誠仔咁醒目一早徹哂資，黎緊應該都平平安安

電能股息已到手

可以加大了

樹仔仲未收到

出糧

又跌

中資又升

1819蚊買

我平均價16蚊

買返幾手煤氣先

6號出糧 加大

係

我均價$15.xx
紅股後$14.xx

反正中銀南洋正價沽出碎股
唔算太大問題

早2日唔入

3仔爆上!

追擊完2020 咁快升番 屌

823 而家跌咁爽？下星期一通月供

拿拿林同我跌多d

一通成為最大嬴家

專家 食屎喇

6月上路

安心上路

個配搭應該冇咩大問題？

姐係點

12咩事, 四叔一退就走都走唔切?

唔回調下邊有位入貨呀

長和

例牌除完就跌下 d人仲笑我除前 除後加供咪一樣
Btw 希望41蚊可以加供到

咁點解冇人用既煤氣升返

地產股淪陷 成手蟹貨
又話香港地產無死

想問下地鐵
中銀月供,過左除淨, 幾時有得按公司行動 ,選要股定要錢

仲未升得返呀
$19.34除淨 = $17.373

有，我會上來話比你知

DLLM 樹仔係咪無錢派息 仲未有既

唔等了 咁撚多承接
$17.1入了1手

你又會知?我睇post見你賣左冇供
我先開始供架喎

我17.04入左尋日

只要平過$17.373入貨都係買咗平貨啦

66到底依家仲有無支持者，近兩月升幅好慢又反覆

兩個月..你玩手指會快啲既

其實月供應該搵d波幅比較大同唔錯既股票 例如700 388。咁個平均價先靚
之後搵1-2隻收息股長揸到退休 例如11 reits。

恆地好d?

?

不過講真 點長揸都好 到足夠既數量同牛三一樣會沽

房地 買12 16。李超人既股無興趣。

新手半個月無睇 明明記得楳氣股價好似都係大約19.x
點解今日睇返過往股價都係17.x 左右既?

你而家睇啲網計咗送紅股同埋派現金息
想睇所謂嘅"真正股價"(冇除權 冇除息)要去呢個網

逃危條例
港樓終須一爆

AGREE
幾平都唔買
買股票 "時間"係好重要
等得嚟 其他股都已經跑咗好遠

誠仔徹哂資咪唔洗死囉？

唔該晒 巴打
今朝17.06入左2手 睇返過往股價嚇死
好彩都唔算高位入

一齊支持3仔!

thanks bro

無野投資 次次派特別息就話唔好姐。一次半次有咩所謂

我feel到劇本番緊黎喇

成個禮拜係都唔穿2萬7

其實侵侵都係要睇我地中銀月供友頭
我地差唔多入市佢都要扮野同雜總FRD返

唔洗理i巴
冇咩問題

Victor走數呀！

係
地產股（823唔係）
我首選16/12
如果手持3，唔想太多四叔股就16

你眼花
不嬲都呢個價

會員巴
我地6月致富好大機會有平貨執呀

所以我唔買345
用左三晚都說服唔到自己買

即刻google下開會日期
6月28，29
幾驚係月頭

要穿就會好突然

致富係每月第五個交易日
即係6月10先買貨
中銀就11號

早過中銀就得啦

啤仔 3仔係月供定一手手入？

咪姐係月頭

傾得掂 爆升 貴貨

然後直插，劇本完

你有6月機會加供

可能侵侵嬲嬲豬，又早走

公司老一輩個d都覺得通過逃犯都唔會影響股市

我糾結緊 因為本身已經供2皮 諗緊好唔好加多2皮
但要比多50蚊

不變以應萬變

都係0.25%
你用現金倉再加2萬
d股又入返月供倉
將來又唔洗比股息手續費
抵玩

有錢供2皮無錢比50蚊

沖涼是信念

我就係諗緊 將來唔洗比股息手續費呢個問題

我一日沖兩次涼(返工前+放工後)支持佢㗎

沖開凍水涼

咁健康

沖凍水係好c服

咁多巴打沖凍水

原來你地個個都咁壯
搞到我覺得自己好弱雞

變咗真．無人用

係囉

好攰/好凍嗰時就沖暖水
其實凍一兩秒㗎咋, 你皮膚適應左溫差後就好c服

所以溫和加價

大貓無分

轉會啦

見到平價可隨時大手入貨
唔會分開2個倉收費

展展跌多幾日又破頂

終於儲齊435, 778同808三寶

3仔個市越跌佢越升
真正避險股

我股票6成半都係長和系 未撚驚過

本多終勝

長和轉恆地？睇完你之後講既

一出糧不問價供1113

穿啦

收種樹8K 供落新地度

最支持有主見嘅人
自己計過數買得安心就得

我廢體

仲未撚過數呀 仆街種樹

但係我唔會放棄煤仔

唉 窮人謄文

沽得823未

地產股冧到痴線
睇來送中。。。

呢度好幾個巴打都唔使俾

煤仔呢個名又唔錯
等我都改口先
煤仔GOGOGO

個倉紅哂 唔玩啦 比番d錢我

成個倉跌左幾%唔玩啦

最後決定，同誠仔共同進退

玩得就三五七年既事，唔驚

3仔做乜撚野

祝你好運

加入種樹行列

感覺到佢地返晒來.jpg

節節上升

咪升住啦 供完先升

唔驚啦 貴有貴供 優質股怕乜
隻股逆市升嘅感覺唔正咩

Drop完823仲係$94

諗住佢會回 等12 算

12等穿咗$40先買

升多2仙上返除淨價

入完435即蟹, 唔怕唔怕, 再跌再入

怯怯地
一日跌一蚊

月供唔使驚

供16無左1千蚊
又話月供唔會蝕 點算
止蝕定點

加供

種耐d就冇feel架啦
佛系月供

止蝕 供第二隻
下隻又係咁既話 繼續loop

返左了
但12跌到PK

其實用citi可以手動每月一手, 我可能會咁做

好在除息前追左3冇追12

好慘 跌到仆街，放晒了

長和系不死

地產股冧哂
只有置富守得住

3 12都供緊

股JOY

今日連中資都捱唔住

入左7500

FATFAT

贏得500

$5.7 都等左好耐

好過冇啦
今日啲正股跌到

跌左半邊個月

幾時開始供？

供左啲咩

終於開始可以供平貨

有D唔係月供

3仔快d派紅股ok?
想拉低d個均價

請唔請做mains

823跌到93

下星期就到一通供

自己入定先

屌 點解你同我一樣
我又係有啲唔係月供

唔玩啦 比番d錢我

2388仲未肯穿, 30蚊鑽石能量底

燈穿佢

其實月供愈跌咪繼續供囉唔係咩？反正都係長期供佢幾年，短期升跌應該唔緊要？反正優質股最後都係會上升

跌到咁，但中銀要11號先入得貨

股票新手 想問下派息日既股息係咪會即日過數去banking account?
今日係派息日 但岩岩check又唔見有股息

邊隻

1113

等下啦 比d時間 又唔係要立刻去m記加大

大貓既話要聽日先睇到 其他唔知

就係差3.5冇得加大

ok thanks

今日1113 1038 2800 6823都好似派

DLLM 樹仔仲未派息

股息騙案

有理由懷疑你地專登推爆呢個post 想開6月

就快爆post喇

六月加供2 27跌多啲呀
仲有新供嘅2388

正所謂
五窮六絕七翻身

五窮六絕七上吊 八盤九漲十常笑

又問下大家通常會供幾多隻？
當你供10000，會點分配
我唸住6000供4隻好似有d散，應唔應該集中搵一兩隻供夠一手先

-1.7%

Thanks
不過真係股災既話其實點分散都係死睇番08年咩股都係插

但係優質股就會升返上來

差樹仔股息加大

月供撚好似都係繼續供就冇得輸？

無知問下，樹仔係指？001/1113？

輸撚硬呀

五窮六絕七加供八輸全家十分慘

垃圾
我供16仲有6%利潤

你都賣左置富好耐啦
唔好望回頭

有無人有供2778？

咁留意i巴

主席咁出位好難唔留意

大户齊沽空，暴瀉啊屌

新po已開 推爆埋呢邊先

種樹仲未派息

當年主席話隻野到頂冇得升

推

加供12 2388 823

推 聽日六月了

領展咁多人加供，驚唔驚逃犯條例一過會跌市？

3 823 1299
一開隻隻都跌

真心唔明 公司d老野都唔驚股災

有冇睇返佔中個排個股市點樣

但逃犯條例真係9成過

收到樹仔了

長線黎睇 其實唔洗太擔心
同埋佢都發展緊大陸業務

[月供股票] 2019年6月(1) 問定唔問 睇完#1先好問

我估計呢個post平均身家應該有50萬

都話連登多大戶

好型

大陸業務唔係仲驚咩

Me too
呢個月叫做補返少少血

88

i主代言人

爆